唔想返工啊

聽日又要返工啦 日日都唔知為乜
好想裸辭 可以比啲勇氣我？

快 射波咪射波 唔洗等下個禮拜
去做你鐘意做既野

無屋企人無樓要供，裸辭囉